再講多次, 香港依家係唔需要抗爭住, 香港依家需要....

再講多次, 香港依家係唔需要抗爭住, 香港依家需要....
[香港保衛戰2.0]

睇番近排時局, 5+1眼聯盟, 一個結論係
美國以至全世界都要消滅中共政權

而中共立國家閪法, 代表中共放棄統一台灣, 必要時會武力攻台

香港既情況:
解放軍南下, 軍法統治

我地要做既野:
1, 唔好再7 - 唔好做野失去世界支持
2, 以普世價值為行動原則 - 唔好做野失去世界支持

如果勇武要報仇:
3, 請靜靜地, 準備巷戰

一般市民:
4, 入定糧水
5, 搵定防空洞位置, 同埋入去既方法
6, 準備防空洞入面既地圖

水, 食物, 能源, 通訊

如果同意, 可以下面幫手提出諗法.

圖甩晒link

巴里士山

上山即可防空襲
防空洞如果係廢棄都唔知有咩用

起喺地底深層嘅黨鐵站可唔可以攞嚟做防空洞用途?
唔計行車隧道，起碼都有幾個站嘅結構都同莫斯科地鐵車站一樣咁深，月台扶手通道都係起喺山底下面:

西營盤、港大、 何文田、 利東、 鰂魚涌同太古

其實點解你會覺得防空洞會有用

老實講炸香港嘅機會又細啲

到而家都唔明？
美國要炸一定係軍事設施同北京去先擒王，所以北京要叫人預備入防空洞
點會炸香港？

但共產黨反而會

共產黨唔會主動打，如果美軍主動，佢都唔會打任何常規戰；恐怖分子最勁係邊招：人質

但支種會

想問如果中共放東風21喺香港人煙密又有發射條件既地方，你係浸你會保香港定保航母？？？

exac7ly

你快過飛機過嚟炸你？

我隔離就係山

咁有事既時候, 死剩你囉
屌你老母

你嗰度冇山㗎咩？